有錢唔係大晒 但冇錢係會咩尊嚴都冇晒

認同請分享搵錢

開心大發現？

得護哥支持我

咩係尊嚴